其實VR可唔可以取代大moon？？

非vr遊戲愛好者但房又細

淨買vr頭盔當moon用掂唔掂？

好快眼盲

依家VR出黎的效果同MON 差好多
要等多幾年先有機會取代到

老老實實我仲未試過玩vr

不過見依家咁多vr先考慮當moon用慳返d位

未
因為vr resolution未夠高